拜登當選可能會推湯十一做特首

老鳳認同

合法性交年齡將降至11歲

我覺得納d有洩露政府機密的嫌疑，mon post在嗎？

拜登男女老幼人妻通殺，湯生完全不同

志趣相投

美港關係無比密切

11哥攞埋總統直線 拜訪唔使預約 地位為歷任最高

Why Facebook. Not Twitter

8歲啦ching

得閒約埋一齊玩cp

一車車中國小幼幼送去美國比China Joe享用